# 如何进入游戏

玩家至少需要购买5个英雄NFT，然后将英雄NFT从“钱包资产”转到”“游戏资产”后，才能进入游戏进行PVP或PVE冒险。具体的操作步骤如下：

第一步：进入官网（网址：http://beta.toril.io/ ）。 点击“登录”连接你的钱包。

![](../.gitbook/assets/3.1.png)

![](../.gitbook/assets/3.2.png)

第二步：点击“市场”，在英雄商城选择5个心仪的英雄NFT进行购买.

![](../.gitbook/assets/3.3.png)

第三步：购买成功后，点击“资产”，在”钱包资产“栏中选择已购买英雄的”加入游戏“按钮，在弹出的页面中点击“确认”按钮。

![](../.gitbook/assets/3.4.png)

![](../.gitbook/assets/3.5.png)

第四步：点击“游戏资产”，可看到英雄NFT已成功转入（需将5个英雄NFT都转入游戏资产中）。

![](../.gitbook/assets/3.6.png)

第五步：点击导航栏的“下载”按钮下载游戏的APK包，安装完成后即可进入游戏。

![](../.gitbook/assets/3.7.png)

